大家可唔可以入黎比啲意見我，求下你地幫幫00後既我

借ac開post

我係個好冇膽既年青人
呢個暑假一直都唔夠膽上最前線
但係我想借住我係同陳同佳同一間學校既身份做反小小野
因為雷射槍事件被人捉左既方師兄好似都係同一間
但係學校一直冇正面回應過呢啲事件
我好希望可以用連登既力量去感化呢間學校同埋入面既大陸人
我而家大概既諗法就係係學校facebook page到開post再由咁多位巴絲轉發出去
相信陳同佳出反黎之後除左社會壓力之外可以比多一層壓力比佢!!!
請咁多位巴打比啲意見我同埋比啲支持我去做呢樣野
光復香港
時代革命
利申第一次開post，屌細力啲

細細力推

再推

十連之第一推

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十

見格離post有教痴memo係學校 可以學埋
fb就有link好辦事

多人support我我會影學生證同post link家啦
想睇下有冇巴打支持我咁做先

00後做野啊
唔係we connect家咩
幫我推爆佢
我真係好驚做左冇人support我